I.O.I「99line」頂素顏到齊

▲ I.O.I「99line」到齊。（圖／翻攝自IG）

素慧9日在Instagram貼出I.O.I私下的聚會，5位成員素慧、璉靜、有情、美娜、度延恰好都是99line，她們現雖隸屬不同團體，依舊維持好情誼，礙於素顏聚餐的關係，幾位成員雖害羞地遮住臉，仍藏不住好膚質，相隔許久再度聚首，令粉絲直呼驚喜。

IOI可否不要老

無個令

有情 正

最游閒5人組

想念ioi了..

呢班組ioi分隊有冇機

日常想念I.O.I

最憎個素慧

蠢到加零一
第一集唔鐘意佢到而家

根本扮蠢
演戲出身
之前好似俾人爆過欺凌 唔知真定假

幾時再出呀 想等死人咩

講左係假既 因為條友唔鐘意佢多鏡頭所以屈佢
連條友都捉埋啦喎
Btw平時啲綜藝表演都睇得出佢跳得唔係好協調
如果咁都係扮 咁抵佢入啦

個陣傳sohye bully 璉靜 得啖笑

個嘴咁紅既

唔好個個遮晒成塊面話素顏？！

素你老母
個唇仲紅過你老母粒lin頭

我老母定延

咁我係你老豆

我老豆戴綠帽

你老豆射你落海